常打飛機自慰的八大好處

一、預防前列腺癌

長期積蓄體內的精液可能對前列腺管道內的細胞有致癌作用。如果不經常定期排出，精夜就可能成為他們的健康殺手。

男性在20多歲時每天自慰或性交一次，患上前列腺癌的幾率會降低1/3。一星期自慰大於或等於5次的男性在70歲之前患前列腺癌的幾率比不這樣做的男士們要少34%。

二、增強骨盆肌

陰莖根部的骨盆肌被稱為男性的性交肌肉，其中恥骨尾骨肌其主要作用，增強這些部位肌肉，可以增加整個骨盆和陰莖的血液供應量，促進勃起，增加高超的快感，並能幫助控制射精。

三、延長性交時間

想讓延長性交時間全掌握在自己手中，在性交前一個小時打飛機能你更能控制射精。

如果你平時打飛機只要2分鐘就能達到高潮，那麼下次嘗試把它延長到3分鐘。經常如此練習，能夠延長你的性交時間，獲得更多的快感。

四、激活免疫系統

自慰帶來的高潮可以使健康男子的淋巴細胞循環和細胞因子產生，激活了免疫系統。射精也能增加皮質激素的水平，雖然這是一個名聲欠佳的可以製作緊張情緒的激素，但是在小劑量的情況下，它確實可以幫助調節和保持免疫能力。自慰則可以創造一個能夠增強免疫能力的恰當的環境。

五、治療早泄

早泄是當今很多男人非常煩惱的一個問題，對於早泄的治療也是很多男人所煩惱的，其實自慰也是可以治療早泄的，對於早泄患者，建議在和你女友或是情人做愛之前，先自己自慰一番，這樣你就先射了一次，在真正做愛的時候，你的身體就不會過於敏感。

其實對於自慰就是一種心理治療的方法，經常的進行自慰，進而你的心理上得到了一種積極的暗示，久而久之，便恢復了性心理的正常指標。

六、降低犯罪率

對於自慰是很提倡和鼓勵的，因為如果男人經常的自慰，則就會降低犯罪率的，因為畢竟不是每個男人在每個階段身邊都有女人的相伴，當然，女人們也是一樣，自慰這個詞兒現今早已不是男人們的專利了。這樣就會降低犯罪的幾率，很好的去發泄自己的性慾。

七、自慰變聰明

如果一個男人自慰，其實也是可以變的更加的聰明的，會讓你更加的富有想像力。大家切勿認為自慰就是一件膚淺的活兒。實則不然，自慰是將意識形態的刺激轉換為了身體上的刺激，這個過程中缺乏了與異性身體接觸的那份刺激，就更需要通過加強意識領域的性幻想來助陣。

八、性愛調味劑

一般來說人們都是通過性生活來過一輩子，但是如果總是性生活不免會有寫乏味的。此外，一輩子只和一個人做愛，一輩子只能接受一個人的性服務，疲勞感的產生不是誰的錯，那是人性使然，那麼在這個時候，我們既不能胡搞婚外戀，又不能出去找小姐，我們的性慾望要如何才能找到新的生路，從而激發出新的活力。

那麼你了解了麼，知道其實男人打飛機並不完全都是不好的，其實男人打飛機也是有一些好處的，這一些好處我們好好了解的話就可以幫助我們啦。

原文網址：

唔好再搵呢啲嘢令自己好過啲啦

淨係望住呢篇文都夠打3q鳥

打飛機的一大壞處：

是自慰

撚手打個靚飛機先！

從來覺得冇問題, 打得多會甩頭髮同埋腎虧係假嘅

只有信中醫的人才會腎虧

之前生Cancer
醫生都話無得醫
之後生無可戀，日日打J
後尾覆診果時醫生話啲癌細胞唔見哂

繼續吹丫，就黎撞鬼即刻除褲打j都可以驅魔

十一個留言上熱門？

計埋你呢個十二個

計埋你呢個十三個

睇過好多次

想幫樓主打飛機

Ok

三千人戒丁Telegram群

This

一、預防前列腺癌

長期積蓄體內的精液可能對前列腺管道內的細胞有致癌作用。如果不經常定期排出，精夜就可能成為他們的健康殺手。

男性在20多歲時每天自慰或性交一次，患上前列腺癌的幾率會降低1/3。一星期自慰大於或等於5次的男性在70歲之前患前列腺癌的幾率比不這樣做的男士們要少34%。

二、增強骨盆肌

陰莖根部的骨盆肌被稱為男性的性交肌肉，其中恥骨尾骨肌其主要作用，增強這些部位肌肉，可以增加整個骨盆和陰莖的血液供應量，促進勃起，增加高超的快感，並能幫助控制射精。

三、延長性交時間

想讓延長性交時間全掌握在自己手中，在性交前一個小時打飛機能你更能控制射精。

如果你平時打飛機只要2分鐘就能達到高潮，那麼下次嘗試把它延長到3分鐘。經常如此練習，能夠延長你的性交時間，獲得更多的快感。

四、激活免疫系統

自慰帶來的高潮可以使健康男子的淋巴細胞循環和細胞因子產生，激活了免疫系統。射精也能增加皮質激素的水平，雖然這是一個名聲欠佳的可以製作緊張情緒的激素，但是在小劑量的情況下，它確實可以幫助調節和保持免疫能力。自慰則可以創造一個能夠增強免疫能力的恰當的環境。

五、治療早泄

早泄是當今很多男人非常煩惱的一個問題，對於早泄的治療也是很多男人所煩惱的，其實自慰也是可以治療早泄的，對於早泄患者，建議在和你男友或是情人做愛之前，先自己自慰一番，這樣你就先射了一次，在真正做愛的時候，你的身體就不會過於敏感。

其實對於自慰就是一種心理治療的方法，經常的進行自慰，進而你的心理上得到了一種積極的暗示，久而久之，便恢復了性心理的正常指標。

六、降低犯罪率

對於自慰是很提倡和鼓勵的，因為如果男人經常的自慰，則就會降低犯罪率的，因為畢竟不是每個男人在每個階段身邊都有男人的相伴，自慰這個詞兒現今早已不是男人們的專利了。這樣就會降低犯罪的幾率，很好的去發泄自己的性慾。

七、自慰變聰明

如果一個男人自慰，其實也是可以變的更加的聰明的，會讓你更加的富有想像力。大家切勿認為自慰就是一件膚淺的活兒。實則不然，自慰是將意識形態的刺激轉換為了身體上的刺激，這個過程中缺乏了與同性身體接觸的那份刺激，就更需要通過加強意識領域的性幻想來助陣。

八、性愛調味劑

一般來說人們都是通過性生活來過一輩子，但是如果總是性生活不免會有寫乏味的。此外，一輩子只和一個人做愛，一輩子只能接受一個人的性服務，疲勞感的產生不是誰的錯，那是人性使然，那麼在這個時候，我們既不能胡搞婚外戀，又不能出去找先生，我們的性慾望要如何才能找到新的生路，從而激發出新的活力。

那麼你了解了麼，知道其實男人打飛機並不完全都是不好的，其實男人打飛機也是有一些好處的，這一些好處我們好好了解的話就可以幫助我們啦。

Is

一日打幾次就on9仔
一個星期一兩次好正常啦下話
唔好再成日ff自己戒完會變超人啦

GREAT

Gate